有冇人法國啲巴基女人係將香料當香水咁用

行埋有咖哩味，星米味，香茅味

好撚大陣馬騮羶味

做愛果陣有咖哩口味加成